又一次證明牙朗係四腳動物

又想洗板

yes

疤狗深潛左成個月 又上返黎

樓豬刀吾識

U=青頭囝

牙泥巴狗😂🤣😂🤣😂🤣

樓豬條on9仔無人想識

戇鳩蝗

矛撚到 mma啦

事實證明樓主條ON9唔知自己燈, 真係ON9仔黎

樓主真鍠

樓主皇狗